kpop黎講邊個最好J?

J開日本妹
想試下轉口味J寒妹最好post埋圖
利申: 鐘意幻齒, 大波就optional

推

周子瑜
程瀟
雨琦
舒華
王怡人

志效
Momo
程瀟
Nancy
Ahin

Arin
Wonyoung
Yuna
Luna
Bona
Eunseo
Yeonhee

第二嗰個勁撚樣衰
樓主千祈唔好J唔該

詳情盡在慘過返印度

Sana喇 Kpop裡日本人 一次滿足晒你兩個願望

樓主照J啦 幼齒

NAYEON

癲咗？

Red Velvet Joy

Sana同牙災都好正
全k pop最仁呢兩件

災仔

Arin

Sana
Momo
Somi
Joy
Nancy

Tiffany都無？
利申：我愛權侑莉

唔係呀睇落幾正

佢要重甲先靚 輕妝普通人

懶，一張gif出晒兩個

哇幾靚 邊個黎

藍格咩名 咁大波